打交嚟講身高同體重邊個重要啲?

假設A同B要打交
A身高170cm，145磅
B身高185cm，120磅
而兩人都冇武術底子
邊個贏面會高啲？

Depends on 邊個有腹肌

真係關腹肌事？

A
自己計

矮啲嗰個會贏
唔係體重重要啲 而係185cm得嗰120磅應該同皮包骨冇咩分別

兩樣都唔重要
夾硬搵一樣的話就身高
因為手正常都長D

你老味我16X都係12X磅
185cm,120磅是咪皮包骨
A咁大隻點輸

185cm 120磅，條友厭食？

A, B 個個咁既身高體重肯定營養不良，比佢打兩拳都冇事

手長重心高都無用
比你hi中又咪係RJ
計我話爛仔交玩狼死架啫
邊個狠d咪邊個贏

我有個friend都係咁，佢排骨仔嚟

職業比賽係用體重去分級別

170仔打185幾下肋骨都斷啦，仲有得打？